日本sim卡問題

我一月去日本12日，有乜sim卡推介下

上網找過文有人話ais幾好，但我見佢得8日

有咩介紹下，唔該！

只信so-net
真正全程不限速 用爆先停

有張富士山圖既卡統好用,一開就入到又平,7日都係65蚊

但唔係間間都有,反而聽過有人買3出既卡用唔到

好，我再找下文先，唔該